狗狗唔肯食糧

但佢肯食白飯 佢之前都試過痾嘔過 但都肯食糧 佢一直都淨食狗糧 無俾零食佢食。

怕佢之後當左做正餐

齋食白飯應該唔得㗎啵
佢唔食糧係因為病咗定點？

狗唔食野 通常有病

唔係化 我仲要喂左佢兩餐飯 佢宜家痾有血啫喱

佢唔可以齋食飯係因為白飯唔可以提供均衡營養畀狗狗（好似人要從不同食物拎到營養咁），因為一般狗糧係撈埋咗唔同嘅肉同埋少量蔬菜，計過數蘊含咗狗狗需要嘅養份。
而佢依家狗血其實已經表示佢身體出現問題，有機會係食到碎骨整親食道、胃等，亦有可能係腎或胃出血㗎喇。最好就帶佢睇醫生了解下。

Cls隻狗痾血仲上連登問

見佢痾血已經即刻帶佢睇醫生，宜家好返好多

咁咪好

你食撚咗隻狗佢